人就係犯賤，咁都比我見到你。。

話說琴晚放工去個朋友屋企玩，自己依幾年都少去個頭，

行到去一個分岔路個陣企左係到10秒，心入面諗如果行右面過會唔會見到佢(完全唔知佢有冇出街或去邊，無聯絡)

行到一半真係比我見到飲緊奶茶既佢同佢男友，無見幾年，估唔到一見就係咁既情況。。

係個天叫我唔好忘記依個人，定係叫我快d忘記有男友既佢？

PS:識左你7年，一齊既時間唔長，但其實我仲係好愛你。

菊花有冇奉獻？

或者呢個moment 係提醒緊佢 唔係提醒緊你 向前看啦 搵個更好

非gay

佢無見到我，本來想打招呼，但幾年無見面了